［理性分析］其實去機場依一步真係好絕

我係講個個劉業成好撚絕呀 特登推哂d人入機場
完全係想帶住個運動返返去佔中個時 而且對警察百利而無一害

第一 最最重要 俾左時間d黑警休息
之前遍地開花咁搞警署搞狗屋
其實會令狗狗好驚要佈防要驅散 日日咁搞其實令到佢地冇人手同冇時間休息 所以811先會有咁多黑警失控想殺人咁
如果義士入哂機場 相對上冇人搞警署
咁佢地可以有個休息既時間 有更多人手去做其他嘢 又可以提升返內部士氣

第二 由暗轉明 之前bewater既時候 無預示地可以突擊任何地方 連示威者本身都唔知下一步會點 對警犬嚟講好難防守
依家佔機場就反而要用長時間係同一個地方佔守 佢地就可以更容易計劃點清場同部署 時間一長一定失民意 對示威者都難保持個團火

第三 爭取民意 你搞到d人無得飛
實有好多人會倒戈相向 無論遊客中產都會唔中意依種行動 而且狗狗更容易做show 去爭取正面形象 要時間演員預到啱啱好仲要記者影到係絕對唔易 機場就係一個好機會
而且有好多和理非覺得入左機場就已經付出左 可能佢地好辛苦由機場行出東涌 但你用錯力呀 咁係唔夠架！

第四 地理位置差 支援困難 無論人同物資都比之前難入到機場去支援

第五 借力打力 借癱瘓機場嚟打擊國泰
國泰可能係依件事上最大受害者 政府嘅損失都係間接性 國泰除左金錢名譽既損失 仲會令員工士氣低落

第六 更容易控告示威者 之前就算拉到 如果你住附近 你可以話你係街坊 可能都有得打
但你係機場俾人拉 你根本無得打

以上種種都係長佔機場既壞處 be water la 長搞無著數

推

一係就佔領機場 一係就咪再去
你話我係鬼 都無所謂

泰國當年都係佔領機場之後贏

推 核爆都唔割

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

核爆都唔割

核爆都唔割呀連登得返黑警？

一定唔係 政府本身係諗住你班友唔會再出

理解經過811之後的憤怒，但運動的最終目標是勝利
死線--機場 好嗎？
同時罷買、現金施壓

我覺得可繼續佔，確實佔機場國際迴響最大

如果突然佔一兩日再配合其他行動 成效會更大

我記得呢幾日嘅行動
係因為有話要靜一靜，俾時間記者發酵811 好多唔同嘅事
所以先話和理非入機場，唔想咁快有新野蓋過左811
當然最後我地成功令記者好忙咁轉左焦點去機場

一部分同意。
但去遍地開花老實講係撚啲警犬多，啲警犬俾街坊屌都屌到無感覺，而義士又要食彈又要送頭，其實長遠來講百害而無一利。
相反機場係命脈，一癱瘓真係打中紅心，民意對而家政府來講係垃圾，但經濟就唔同。

完全認同

只不過唔去機場都諗唔到其他方法